做緊銀行teller，想轉行

今年二十五歲,非三大BBA，畢業後做左一年teller，發覺唔係幾幾適合,收入不多，想趁早轉行,有冇咩建議？

邊間

我做左一個月已想resign

SC

點解?

想轉銀行其他post 可以搵我
Tg: gnawnaw

成日ot?

15k?

有無非跑數post？

垃圾sc teller 緊係唔高人工

識條友英國十大u
russell group
做五年teller仲做緊

唔升去跑數？
雖然中年都無比人炒

做teller最多做3年就比人調走

想唔想轉去commercial?
搞Auto finance/ equipment finance嘢
Tg gnawnaw

做物鳩姐，係咁係連登搵人做sales 幫你跑數，你唔好去做倫敦金

有non-sales位

準備走

我都做緊SC teller training緊已經想走人

仲以為自己開post 情況一q樣
冇心做sales考牌就好快走
利用fg 面試會唔比人話jumpy

你個原因係？

我自己根本都無心做

我都係，落左行見到真實操作後更加唔想做，唔鍾意個工作內容根本冇辦法投入
如果真係想走，落分行之前好走啦

講多dd

[member] 我哋人工勁低 個system又廢 依家開始左無耐 趁仲未落分行 諗緊走唔走人好 [member］

銀行如果捱到做sales人工算ok

利申:29歲rm 40k

你係由BT上去？一直都係fo?

頭一年teller 之後sales
跟住升下跳下 大部份都係咁上黎

樓主有無話想轉邊行
samecase 做左兩年teller衣家轉左第二間bank做clerk

未有決定呀，可能考政府或者銀行其他post,有冇咩建議？

同事 我做左半年都想走 但唔知做乜

離開銀行界係最好選擇

真心覺得如果無心係銀行業發展，就早啲走人。

但無咩方向 無一樣野特別叻 唔知離開左衣到可以去邊

其實係好多人睇多啲銀行太美好以為個名幾好聽，就算係teller唔理三七二十一入咗嚟做先。但其實份工根本就唔係自己鍾意又無興趣，可能啱啱做嘅時候覺得仲OK。但當你做得奈就會好想走，到頭來浪費左幾年嘅時間。

講得好啱

見樓主唔係做得好耐，如果冇心發展早走早着！

不過前提係要睇自己幾多歲，平心而論銀行都係一份幾唔錯嘅埋單工。但如果你仲後生嘅話就出去闖下一片天啦

25 歲大把人做緊M15 grade Arm, M16 grade RM la, 慢慢黎咪做住bdo 先

bank clerk幾錢人工呀？係咪唔洗ot？

14k到啦 日日收工準時走